北角地鐵站外面有暴警及大量暴徒

北角地鐵站外面有暴警及大量暴徒

好似係想比福建人羅威
唔好衝動